有冇人一有壓力就頸痛？

如題，你地用咩方法處理啊？
先係頸後，再到頭頂，再到前面

成個頭痛

有冇咩紓緩啊？

Push

會啊！好似個人郁下郁下咁